！！黃色經濟圈第一個家務助理正式上線！！

因為咁啱媽咪呢排無嘢做，就決定重拾舊對做家務助理
伯母差唔多20年前嚟香港，之前後就考咗個ERB家務助理，再斷斷續續上人屋企幫手做吓家務、賺下錢咁
其實原本無諗住喺連登開po叫人幫襯 只係發現隔離po話香港無黃色家務助理就諗住俾大家多個選擇

有興趣可以follow IG: cleaner_hk

雖然老母會得閒幫襯下黃色經濟圈同埋屌下中國共產黨 但作為仔女都覺得佢可以更黃 歡迎大家有緣見到佢嘅時候 再陰啲陰啲教育下佢

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

服務提供
✅窗戶清洗
室內窗戶及窗框清洗
室外窗戶清洗 (客戶須提供合適的輔助工具，如長手柄的工具)。
如服務員工認為有關工作嚴重危害其人身安全時，他們有權拒絕執行。
✅廚房清潔
清洗抽氣扇及抽油煙機表面
清潔煮食爐 / 雪櫃
清洗碗盤、烹調器皿、碗碟
✅浴室清洗
抽氣扇
座廁、浴缸、洗手盆刷洗
✅其他清潔
室內地板吸塵及拖地
洗燙衣服
更換床單及枕袋
抹傢具
清潔冷氣機隔塵網、風扇 (由於市面有各款風扇型號，建議先由客戶拆除，否則服務員工有權拒絕拆除清洗)
✅盤點及代購家居日常用品
替客戶盤點家居日常用品存量 (如：廁所用品、清潔用品、調味料等)，如有需要，可提供補購清單及代為購買
客戶亦可提供購物清單由服務員工代購。購物時間需視乎物品類別及數量，但會以就近快捷為原則 (購物時間計算於整段服務時間)
✅星期一至日，上午九時至下午七時, 至少三小時(可議)，地點屯門元朗天水圍(可議)
❇️十七年經驗，在2003年獲取專業家務助理員牌照，工作時可要求出示
✅90元一小時 明價實價 至少一星期一次

樓主,建議你可以同老母講,搵多D志同道合既同路人師奶
組成黃色家務助理連線
當然,我地手足客戶好高要求的,會留意各位會否有扮黃

開拓新既經濟線

有機會幫襯下

唉 真係唔係咁易 老母身邊啲朋友 一個就個女做狗 一個就幫民建聯助選 成家咁多個月嚟貼晒文宣係屋企再用佢部手機申請蘋果動先保到老母

Thank you

其實OK
有冇得發大嚟搞
好多人想搵helper但真係唔想再請工人(例如唔想再忍受工人D情緒問題)

如果有其他黃色家務助理媽媽都有興趣一齊加入嘅話都可以direct 我IG 一齊搞大個黃色經濟圈佢！！

其實我係五一黃金周嘅問卷入邊有提議佢哋搞一個類似carosell 嘅買嘢服務平台 希望有IT叻嘅人可以成功整到la

你都係到嘅可唔可以平時唔好成日無端端話手足俾人掟落樓

可唔可以一次性清潔？而唔係一個禮拜至少一次
例如新入伙人士

支持

你需要既係清潔公司
唔係家務助理

但係只係做簡單清潔

up

其他區得唔得

幫推

好事黎

先前請果個係藍，我播緊城市論壇
佢屌鳩d泛民「搞咁多野做咩」

然後

其實你照問，好多如果有時間空到出黎都會幫你做

當然，佢做完一次之後你覺得好，可以考慮下長請

正呀推

輕輕一推

有一定人數後整埋工會

黃色媽咪

咩區？可以direct me!

咩區？ 可以direct me!

咩區？

希望幫到你

Thank you~

推廣到啲地區group度好啲喎
淨係得屯元天

好的 我試吓擺上去

90 蚊又幾抵，一星期執兩日
唔洗做家務自己

擺咗去babydiscuss未

依家擺

Jeng!!

想要咩證明 我俾到你
無論捐錢、食黃圈、遊行、訂蘋果、幫手足全部有做
俾住張612捐款收據你睇下先

如果你話我姐左電郵 可以偷圖 你可以問我要其他proof 但當然唔可以洩漏個人資訊
新開IG係因為最近先發現無黃家務助理 你可以睇下ig tag 原本我呢個IG係幫黃圈「有糭人」宣傳

推

支持樓豬

幫推！！！
跪求黃色九龍區家務助理

有冇港島區架

用電腦開 隔離開埋天文台個網就得

Anyway 得屯元天太少！幫襯唔到

九龍邊個區？